人民日報--被美國所謂制裁的相關官員可以把資產存放在中央政府，祖國永遠在背後守護你

多謝阿爺